身體卻很誠實：睇吓啲移民page留言區，啲愛國藍屍爭相留言問移民嘅嘢

有冇圖黎恥笑下

CAP圖留底 ！！！
我愛國愛港，一定舉報佢地

去D藍絲GROUP分化下佢地都好
宜家國家安全啦
不過股市跌到趴係度
樓又要劈價賣
分分鐘做緊盤生意又被美國制裁影響到咁

連登紅衛兵係時候出征
鬥紅鬥撚死班廢老藍屍

冇cap到
上年睇過有藍絲話「覺得香港俾人搞亂好難頂，想問移民XX點做」被反屌
海外手足好正

記得舉報佢地親中

好想批鬥班仆街

呢啲就冇圖

我身邊啲藍都係咁 但最蠢嗰啲藍嘅就諗緊移去大灣區

連登咪一樣

圖定老母？

佢地移得切先算啦、渣住堆廢人仔
一早提左要換美金保平安又唔聽

baby condom應該好多？

移民中國要手續㗎咩

班藍絲玩爛晒個香港就想拍拍屁股走人

唔準佢地走
愛國愛港就同我一齊坐低睇住香港點樣淪陷著火

連登咪一樣
D 技術移民post 開完一個又一個

我都好想問